有無人知邊到有金屬製1:1美隊盾賣？

唔想淘寶

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

amazon us jp有冇?

eBay 見過

灣仔集成中心

睇過唔平
咁重計埋運費一定好貴

得閒去睇下先

有1：1 ironman

淨係想要盾或者鎚

睇咗 幾貴下

how much?